林鄭見你地唔敢擺工....唯有出手幫你地擺工,真攬炒

林鄭見你地唔敢擺工....唯有出手幫你地擺工,真攬炒

罷擺乜嘢